究竟南韓小孩定英格蘭小孩好🤔

正評高麗捧子 負評英國靚仔

我好

香港

Why not both

南韓混英格蘭

真

波台果邊GEL緊角大
痴線

睇緊亞軍停

英撚

我覺得中場買安全d，無理由咁開。。。

屌你老母
我·1001！

沖左入去-,-

角

55波
泡菜都幾勁

收到

角撚

系

勁

韓仔未出韓國美斯都咁好抽

請繼續綠化至半場

感覺呢場波最尾先黎爆角

咩玩法

兩班廢柴唔入波

DS掉撚轉咗主客？

英撚幫手刷下角好冇

好阿，6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 fatfat

25mins 5c都係開11.5

12.5S跳唔跳好

岩岩好13.5 1.8X

係囉 -,- 落得好慢-,-

刷角入球好嗎

手持13.5s🚬

香香呀

韓國速度來球

雞雞

13.5唔買？

平時應該係12.5高水

半大死左

角大派錢？

仲唔收手

都買左 但係得1.7... 1.8X果時買唔到

盲跟左我大佬盧b英撚

中立場？

12.5s 2.1

係韓國踢

我得1.98-,-

幾

就黎元祖都出哂黎

廿蚊咋 求冰角

阿根廷明明禁屌 都入唔到

6c

咁冇野了，我以為中立

6c？

第一口比我中啦
英撚

12.5應該會爆 ？

未射中過

想試試了

垃圾來

999

有球入左但offside

咩樹

邊隊

刷角
英撚快入定定驚

阿根廷

我畿來吧

就快有熱刺lineup了

廿十年畿迷

幫幫忙

畿贏到 我畿足全日

-,-

阿1-0

Goallllll

差1球

英

停糕停角

畿韓

非洲佬追唔追到和

7c

繼續刷

Ky入唔入角細

訓著左

英格蘭快進球

根快半大

亞軍真係高幾班-,-

g chi

2.65 2.08

有冇人入場睇tot

賤種

有無人gun我買9.5s 我想講聲對唔住 同屌韓仔

賤種曼聯

畿cup我食屎

非洲佬半場1：1 好嘛

唔會啦你琴晚全中

me....

but nvm on9 5mins 5c

8c

刷呀

阿差d2-0

Gchi

加油！

已經好勁
利申冇GUN

哇--,--
畿 唔好咁痴線啦

阿根廷俾多球黎
英撚下半場先入

唔好咁痴線啦8c

無入波就爆哂角

英撚加油

13.5 都練唔起

英格蘭快進球吧

快啦無時間

0-2 阿

根半大達陣

南韓 U20 第一隊入球

阿叉半大cashed

畿 成日都控唔定粒波-,-

半大goalllll 樓g goalllll

Gun左 一齊屌韓仔

阿hoball

唔洗食屎了

高sir

泡1/1.5s頂實

非洲佬入一球啦

針左 88

今次撐你

絕望的人。。。。

+1

半大竟然唔洗死 我愛樓豬

畿入返球大家高興ok? Me +2了

韓仔主入先ge話，會大到嘔

英 角

13.5s 英撚 針

呢場真係唔敢追角細了

我伊又gel

9

-2c

學我改u20轉運

ky請帶領我羊30去凱c買蛋撻

半9 全20

英格蘭小孩快進球

廁姐！！！！！goal

泡半細x根半大 cashed 第一次覺得小孩咁可愛

可以休息10分鐘

沖個涼快進球

決定誓死跟實樓豬了

阿老牙圖既移民費已經豬哂

韓阿keep住比數完場就可以了

14.5 好吸引

eng 0:0 x arg 半大 goallllll

英格蘭小孩沖完涼快快糕

14.5 2.10 有冇人一齊數角

一齊贏

泰國點先睇到tvb?想睇波

同左

半9全10是夢嗎

Me

我

仲有一注 我地要頂實

泡菜上電速度來球

亞軍半客cashed

5min 5c

嘩 馬會中場又彈弓手
馬會收到乜野風無啦啦改左中位數

屌呀 狗會轉盤既

本種身開咩?

好似14.5 13.5

14.5 2.10
13.5 1.6X 好似係

壯思飛啦

好衰，比番個13.5我買

Ky 點入手好

又呢招。。。。

比佢嚇到了
買左注9.5大算鳩數了

半9全12去馬會門口打飛機

買得三十點派

13.5s 像魔鬼般的吸引著我

去吧！可拍片？

Same road

佢咁轉真係禁左飛都縮一縮手

等睇片

LM

想睇食屎多啲

要畿加油了

大家都好鐘意練心

開到我都想拍

14

好想睇食屎

仲有成個下半場
英撚俾球我唔係好過份丫？

玩留

好好

泡菜請你入波

挽留

熱刺

Ky唔買角仲係唔係ky

yk

轉攻即場大細

我做乜撚 今日晏晝有注3X1 串左墨+1 @1.39 斷左

woo。。。。。

熱刺-6?

學埋樓雞d衰嘢

可否刷1-2c比我入15.5s？

-2.5

熱1c

咁小😳

差d1-0

fb live係咩page

Tot咁渣，東方體育都頂到啦

傑志

請不要

thanks 獎門人

有C??

10c

畿 快入一粒！

刷多一C啦

。。。。。

快

英孩子請快進球

尖big 主+2 廷盤？

11C

是咪要入

兩場都雙plz

jump－，－

操逼阿根廷

11.5s

我跟你少少玩下

Wow 連C牙點入

好似…玩完左

12C

唉 都係唔好買韓國大

個款似0:0

12c

13C

KY

痴線

英撚快入

12.5s

點入牙

唔敢入

唔敢買細

秒爆，唔追了

屌你老帽 刷完未

ching bomb左

17.5s來了

每補一注佢就刷1c 我想死

ky

我唔玩啦

12.5s 13.5s jump

小妹1.5半大阿根廷cashed

多謝樓主

ky係咪唔再賭角

咁快考完？

Up緊乜

世正買左咩

韓仔-,-

英GOAL

0:1 england

1：0 韓仔會唔會又爆角

英撚GOAL

屌

20秒都無， 1.8回到1.62

我盧gaol

請繼續刷角

入得快好世界

換美欺未

盧goallllll

0.5/1

刷撚到20c都似

頂實
英小孩

無你帶路唔敢入啦

on9 13.5針

高蛇

17.5s最似樣

14.5 15.5

仲有13.5

跟左喜欣媽媽了

狗會封實角球，賤人

17.5跌到落1.57

今晚唔買好啦

好彩買唔到韓fg

1.7入唔到

低水跟17.5算，16.5都好高風險

樓主我誓死跟你了

ching勇武

點解呢場玩到咁博
X7

今次入肉啦

唔係 17.5都唔買lu

韓ng

唔中我跟你唔賭角

停角到完場我即刻裸跑大球場

刷角未

咪撚再刷啦屌你

手多英仔串左畿仔

14c?

刷多粒畀我入場先

係

13.5 GEL
14.5 15.5

英孩子頂實
愛你們

畿仔追一球比我輸半都好

有冇人打機

梭哈韓ng

熱刺 10 SON

唔敢睇了

熱goallll

嘿 唔識咪走

刷角未牙
14.5 15.5

你收手啦

如果有18.5買唔買

Tot goallllll

熱刺客其它

收聲啦肥婆

Son好多fans

買即場細啦

輸半搏全

估計熱2-1

打l？

熱 半場 2:0 3:0

Lol together?

封乜尻

又有波入了

-,- rc?

畿仔入一球啦

封址盤睇慢鏡

17.5s 1.8z開始入入極入唔到

我2.15入左

12M??

睇rp有冇rc

1球完啦please

TOT 20 Janseen

熱狗要炒人了

Tot20

哇隻小韓狗陰濕到

ok

好耐無練心

Ky加持ok??

比球12m南韓pls BY書包
冇12M了

踩住人腳起身

睇完慢鏡無事發生？

橙

英孩子

操控比賽

韓國主場嘛 你懂的

封完未 同問

他一直在玩命

要埋 ?

14.5 15.5 16.5S

你要我跟

1

buy ng dou!

2.33秒落2.2

跟左 支持你呀ky
打狗會

KY大力到

同ky一齊練16.5

有角未-.- 3倍15.5

練緊心，見你講到話有16C唔玩角成星期咁誇

手震

差啲0,0

北京電視機

我的手在震抖🚬

可以我計錯姐😒😒😒
一陣16c成村人jer me

15c

韓仔上呀

信ky入左16.5s

fake

我不嬲係你fans來， 16C必jer, fd底嘛,比d動力你計準d

成日fake

巴哥睇緊？

17.5s

我都睇緊
不過睇FACEBOOK

刷多兩角啦-.-

打舖機 完場再睇

心臟負荷唔到牙

2.2買到1.91先買到

嚇死 以為真

等緊入15.5

14.5 16.5s

嚇撚死咩

same here 已經狂禁

2角牙屌你

杜奧巴成日報錯角

中柱彈出

畀4角 我🤔🤔

我的小心臟已爆炸

我直屌左英撚客勝 求放過

棒子速來一球

今次不了

Sorry

韓仔 14.5 16.5s

不了

補飛LO

我要2角

TOT GK換GK

不如唔好報角，比下面小弟今場，好耐無練心，唔想咁快負荷唔到

Tot換籠

哦，多謝wor
起碼潛到6月先上水

幾好睇 傑志唔係冇攻勢

我不想ky消失 請停角

仲係14

特登

球例有無講睇一次慢鏡補幾耐
頭先睇左成兩分鐘

14.5b16.5s 韓仔

04 －，－ 咁正氣

16c

2C 啦-.- 16C 嬴最多

咁勇👍🏻

block

仲有14分鐘

兩隊休息入啦 入乜鬼

買對面先正氣

不要呀 不要呀

要出人頭地了

咁唔好失準了my Ky baby

媽媽看穿了一切

打撚死你

冰呀

Fake

為咩要報假分

買埋15.5s 繼續練好唔好

阿根廷-2 2.6

畿入三球我食泥

15C

Kayan幾時跟我一齊叫baby

15C 15.5

真15

真係有c 15c

針

頭先係咪有15.5？唔記得左開hkjc

15.5
16.5S

Kayan緊唔緊張

冰封角球

hi all

唔睇了

願停角的球隊名為姓

韓狗比粒球來

Q

唔會，最多咪潛😂😂😂😂

畀多3角我

求1球完場
17c pls

😂😂😂

唔玩角玩盤咪得，你本身都係玩盤起家架

幫KY 冰

15.5

唔好17C la, 唔想ky潛水

16 C GOAL!!!!!

針了

英國小孩

其實最怕補時。。補時咩都會發生。。

16c，潛，see u on june

Cashed

停呀

13.5 14.5 15.5

on9亞軍停 突然咁勁

玩留牙

但求唔好爆我18.5s

畀多兩角黎

On9

畿+2 針

停角啦屌你老母

玩留ky

你地咪撚叫角啦

唔巧呀，明天靠你架

英撚
頂實 16.5s

有無人跟左即場細

畀兩角me thanks

要有就有架啦，邊到我地定

16.5冰封PLEASE
收4注

孫興民都入了，你棒幼要不要臉

冰撚住呀屌

俾多1c黎啦

Please Dont

比乜撚

see you in june 牙

點幾要串埋畿

係咪要找數派我了

丫煎天娜小孩子short左

不了 求放過

我要18角 好嗎

9.5s 10.5s 12.5s 13.5s 針。。。

畜牲停角啦好嗎

橙.....

頂撚實

頂實

瑪的傻幣棒子

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

下場先

角球之神請停角以及挽回ky

請冰封
13.5 14.5 15.5
16.5S

狗兩菜唔好咁惡啦，人地都有比錢買角
贏輸天注定呀

放過我

廢青成日迫害我

泡菜比球黎啦好嗎

屌你老味是旦入球喇

放過埋我

岩sorry
請刷角吧

頂實！！

入波

17c?

One more corner

閪波

好 追番

02年黑翻西班牙再來黑翻英撚啊

冰封角球韓狗我屌你老母入波啦

yes

頂實！

16.5S BOOM

屌 不了

補唔切

18c

好 玩完了

我gun ky買角細架

一齊平常心啦

刷到咗撚行

jump

18.5s唔想針

嘻

輸慘了

好，戒賭了

真係輸撚死人 刷到咁

Siu4 18c

一鋪爆了 引細

要戒u20了

11未

on9

U20班癈青

18c完場ok ？

Jumped

50 -.-

18隻角都頂唔到入去？

頂左廿分鐘秒爆鳩我2注

19未 爆撚哂丫夠膽

19

9.5s 10.5s 12.5s 13.5s 16.5s 17.5s.....yeah

cls....

贏緊仲刷，好嘔心

夠

19-,-?

5倍 18.5

20c

18.5s都爆

cl9s...

入波啦韓仔輸撚死

u fat fat

點同你班u20玩

我買200賽前咋嘛

9.5s 13.5s 18.5s
爆撚7哂

半9全20 比我9UP中

U20c

siu4

是旦入球喇

補5mins 繼續刷呀屌你老母

後悔沒買9.5 10.5了

真係20c

20歲就要刷到20角

瑪勒戈壁棒狗來球

當底線仍能為你割出去

生日蛋糕啲蠟燭咩屌

12.5 跳到一次船，之後就走唔甩了

求翻身水了

會唔會21c？

hi

半9全20抵輸啦

不聽m 巴言 屌佢老母u20c

我7:01分就cashed

13.5 15.5

英撚完場 please

豬左150

英12m

12.5 18.5

9.5s 10.5s 12.5s 13.5s 16.5s 17.5s ...

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨挽留

屌 唔好爆

轉運

12m?

u20 我屌你老母

完未

一場豬3k 想死了

14.5s 16.5s 17.5s

Sorry 365彈錯

見到依個局面，今日4點 7點我啲重心全中

01完場

8分鐘5角都抵輸

20c 點夠你玩呀

冇，中圈受傷

應該要跟的

屌你老母咩

我盧

贏盤輸角執4蚊，聽日食m記有得加大

再買u20正衰仔 下定決心

瑪勒戈壁主fg開客
買雙開單

4場u20都單 針

岩岩沖完涼番黎仲有2分鐘望住17.5補飛既機會 但我無補到

17.5s 大大力jump

要加入迷盧了

點解架😭

盧大注cashed

想4

大注終於中

我了

幾時出😭

麻辣戈壁賭4了

琴日贏四場都無用

禾手多穿埋畿仔

Me深潛了

-1k

重傷 求安慰

今晚得一場波

上個post#888

戒賭with me

重創 互安慰thx

888
抵你羊啦

收皮

求水

18.5s 大大力針
0.5/1 2.5s 無第二球大大力gel

潛水艇即將開出
1.獎門人

thanks 我盧

個個u20都玩咁大

但你徒弟唔忍手

馬會 大大力針

食左屎先

瓦玩爽了

-4k 追到 -1k

依家得返$20 應該點做
入唔入錢

唔係麻

返去掘Bitcoin了

見到呢個冧把就知要然了

想要客...

小組賽買歐冠冠軍祖雲達斯@10

中了運氣就回來

挽留大家.....

潛水艇開了，3/6晚見

多謝大家多月既照顧同寵愛 户口最後200幾了 再輸就應該要停一停喇 岩岩馬同波都完結一季 就8月再見

德乙allin 12點決一死戰

你唔係同我一齊數角嫁咩?
得你一個話跟我..

潛了，大注失手

u20除咗我盧心水必中外

只有我4點同7點心水係99.9%

希望下次大家再跟

最後手賤買咗棒
無計，財不入me袋

繼上次韓k角大之後 今次又好多人要休息一陣了

老虎蟹都跟

就出糧喇

買左細? 冇買大?

3/6號晚希望大家支持我祖

到時見

好肉赤
再推過

決定跟隨樓主

u20贏十幾蚊

完全冇買角，一開頭諗住all in 10.5
最後買咗其他野

原來你呃我

大家準備好坐時光機未

有無人想殺韓仔？

10.5諗到14.5都冇入，真是醉了

好彩阿根廷生性 當重新上路

U羊就得啦

0:1 15c ft

一場u20就搞成咁

已經提醒過大家唔好再玩U20

墨西哥反cup未牙

洪都CUPPPPPPPPPPPPPPPED

大家又黎了

玩留呀

月頭會番黎

人人刀針
我又針
88all

心痛

樓豬：散水餅邊度買好？

答案：韓國

德甲同樓G 對左好驚

算啦 冇人理 又大敗 jump

韓仔我屌你老母

我好對唔住大家

我想死

屌 入左6月d錢 輸撚哂 一場u20

唔好咁

8月見
有咩就tg搵我啦 多謝大家一直以黎咁錫kaki☺️再見

大家振作

冇你TG

未有你tg

一埸姐-.-係人都會輸

乖巧做咩走:(

已自暴自棄淨番果3舊水買左美職3個大波蛋

係囉 同埋小孩應該賭細左？

已經買左？

豬左 $700

請各位冷靜 重整旗鼓

留係度吹水啦

會追番的

係囉
小妹都輸慘過
要振作呀

呢個啱
大家一定要淡定

屌你老母16.5s韓狗

買左了 4：2，5：2，主其他

當買六合彩

度下馬當禮物了，岩睇就望下

呢個真..一埸姐
M巴都係咁叫大家U20 唔好咁大注

Kaki 12點買左咩？

係囉 我輸左10k都追左好多啦

猶豫左下跳唔跳船 架船就沉左了

我得返20係户口
入唔入好

一人一支滴露乾咗佢

岩 今日玩緊係早幾日羊果d

今日啲波西 細注過下手癮算
聽日有日職追數
豬淨果啲都係錢 度唔岩就聽日再黎喇

不要怕，只是技術性調整

聽日要gun樓主了

輸多你幾倍都追好多 呢幾日著晒火
要多謝書包 又可以孝敬老豆

今晚啤啤佢聽日日職追

大家唔駛洩氣

傻既 你岀水姐 我地㩒傳送架 邊關你事

好彩依幾日追返好多

我頭先條即場都係執左1.5大鳩買
我睇數據睇錯邊添

聽日要含日乙盧了

腎總點同祝大家早日正數

我的

不了，今晚自殺

唔可以動我軍心！打鼓🥁🥁⋯⋯再殺！！

留半邊okay?

見黑既 抖兩日再賭 無謂推西波

我都係 17.5 3.7個陣係到諗 過多陣就無了

自問又衝動咗 慢慢再推

初睇，訓前confirm

大家要加油
連公主都開始起機
是好兆頭！

柏雷素爾能救命

本身豬大約70K
呢幾日全靠書包

我40都可以上一千 冇野冇可能的

振奮！

我次次都唔得-.-

各位頂呀

呢個都真 未試過

真係架？我照跟左

最後問一句乜撚野嚟

一埸角就搞到大家咁
都係一埸姐

書包好勁仆街jer走佢

真係唔可以手多多亂買 一場一場黎

我想抖下 聽朝再帶領大家 啱啱對唔住跟左嘅手足 希望之前你地跟我有贏多過輸 如果唔係我真係好心痛 我大佬已潛水 但我想留係到 有無人支持小妹？

咪就係 我跟左大約佢出既6成
中8成好似淨係輸過兩埸

上次捉佢入樽用樹葉養左一排放生左

挽留！

算喇 都開唔到1.5/2 無用

gchi come on james

FOJ

alien

留啦-.-
其實係KY 落魔咒

我淨係跟左半大 係咪講緊唔同野

玩留，陪我度角球

支持休息下再黎殺佢狗會

樓主唔理我

加油呀
洪都拉斯同墨西哥都要cup呀

華西GOAL

我個心重創 一場角就殺左我四場贏嘅錢

頭先好想一野車哂落一場到追數

不過都係平注慢推算

跟左你赢左幾多

收手一排真係會好啲的 不過照係到吹水

我收手啦

對左諗緊買唔買好

Kaki唔好走呀 LO b會唔開心嫁

等你回來喔

等有心水先再玩

主係德丙最多入波既球隊

聽朝回來

護級戰好似埸埸都平手盤..

好 今晚贏完聽朝跟你

法乙都係

今晚呢場其實係league?

丙打乙

平手盤好似全主

wolfsburg -1 走

Kane入黎未

邊度黎-/-

大排檔 now 舊b

支持

NG SICK

1001

974

冇人

976發

977靚

臭臭好臭

978勁

977之後全部發

好

1001之前全部發

981前都要發

香香發

全po齊發達

987身體健康

988發達

南韓小孩同英格蘭小孩全部打patpat

990羊大錢

992派公主

991派我

994靚

997愛我

1001發大財要派